36英里的車程是悠閒的一天或週末的理想選擇——你會有足夠的時間去遊覽古雅的山坡農場和瘋狂河谷的徒步小徑。 每個州最好的風景驅動器|eriley | 2021年8月26日|Outside Online 
 威廉姆斯在公開賽時代的成就並不侷限於歷史上的古怪時代。 塞雷娜·威廉姆斯不需要另一個大滿貫。 她沒什麼可證明的了。 薩麗·詹金斯2021年8月25日|華盛頓郵報 
 在科珀斯克里斯蒂的Omni酒店或羅克波特古色古香的天使玫瑰民宿訂個房間。 德克薩斯州的5個最佳水上冒險|kklein | 2021年7月8日|Outside Online 
 大西洋海岸的戲劇性之美，村莊的古樸好客的自然，以及看似綿延不絕的森林，使該州成為值得在該地區探索的海外旅行者的明顯目的地。 你需要開始的一切|韋斯·西爾| 2021年5月31日|戶外在線 
 如果說有什麼不對勁的話，那就是成群結隊的就餐者穿著西裝和連衣裙去吃晚餐，在這場持續的大流行中，這看起來很古怪。 L 'Auberge Chez Francois準備好了它的特寫鏡頭，再一次，Tom Sietsema, 2021年4月9日，華盛頓郵報 
 據阿多夫松介紹，這一傳統只不過是發生在瑞典一個古色古香的小鎮上的善惡對決。 瑞典燃燒的聖誕山羊|Nina Strochlic | 2014年12月25日|DAILY BEAST 
 如今，這種由舞臺策劃的童話式慶祝活動的古怪景象在我們許多人看來是一堆垃圾。 共和黨現在需要的是一場良好的內部鬥爭|James Poulos | 2014年11月6日|每日野獸 
 成群結隊的警察、槍聲、恐慌——這一切對於一個以古樸、英聯邦風格、寧靜的空氣和秩序井然而聞名的城市來說都是陌生的。 恐怖分子終結了加拿大的清白Tim Mak | 2014年10月22日 
 我跟了上去，很快就在一張古色古香的桌子前坐了下來，桌子上有幾把椅子，面朝湖。 當加里·賴特遇到喬治·哈里森:織夢人，約翰和洋子，和更多|加里·賴特| 2014年9月29日 
 裡德搬到不丹時，廷布還是一個有3萬人口的古色古香的小鎮。 傳統不丹能否在旅遊業中存活? 2014年8月17日|DAILY BEAST 
 奶奶坐在她那古雅的扶手椅裡——從來沒有一位小姐像她這樣可愛、美麗! 男孩和女孩書架; 《人格建設實踐計劃》第一卷(共17卷)|各種 
 然而，他們試圖改善自己外表的古怪嘗試，卻為他們的審美偏好提供了一個有趣的側面。 兒童之路|詹姆斯·薩利 
 古靈精怪的老伯頓在他的《憂鬱的解剖》一書中承認了這種植物的優點，同時也詛咒了它的濫用。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 “他們只會說唱和奔跑”是這個古怪短語更常見的口語化版本。 註釋與查詢，177號，1853年3月19日|各種各樣 
 他的機敏和性格的微妙使他充滿了古雅的評論和有趣的和意想不到的比較。 朋友麥克·唐納德，麥克斯·歐瑞爾